到底渣ga 應該點讀？

係應該讀渣架 定渣嘅

渣古

我自己讀開渣ga
不過有人讀渣ga
睇你點讀

g-a咪讀ga囉

咁都要問

嘅唔係ge咩

I don't need to try to control you
Look into my eyes and I'll own you
All the moves like 渣ga
I've got the moves like 渣ga
I've got the mooooooooves like 渣ga

咁都唔識讀
渣ga

ching好波

咁都要問 渣ga

渣 G A

渣ga

Hi

屌

重音係渣度，g同a連住讀讀快d

笑到收唔到聲